<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>lettres on Stop Béton Bernin</title>
    <link>https://ah-clem.github.io/sbb-proto/tags/lettres/</link>
    <description>Recent content in lettres on Stop Béton Bernin</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr-fr</language>
    <lastBuildDate>Fri, 04 Feb 2022 13:50:23 +0100</lastBuildDate><atom:link href="https://ah-clem.github.io/sbb-proto/tags/lettres/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Lettre Ouverte</title>
      <link>https://ah-clem.github.io/sbb-proto/blog/2022/02/04/reponse/</link>
      <pubDate>Fri, 04 Feb 2022 13:50:23 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://ah-clem.github.io/sbb-proto/blog/2022/02/04/reponse/</guid>
      <description>Madame le Maire, Il nous semble indispensable de disposer d’une feuille de route claire (PLU), d’un plan de développement des infrastructures et d’un plan local de déplacement. Lors des nombreux échanges, dans le cadre de notre pétition, les Berninois nous ont fait part de leurs interrogations, voire de leurs inquiétudes.
 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>385 Signataires et Une Réponse</title>
      <link>https://ah-clem.github.io/sbb-proto/blog/2022/01/14/385_signataires/</link>
      <pubDate>Fri, 14 Jan 2022 13:50:23 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://ah-clem.github.io/sbb-proto/blog/2022/01/14/385_signataires/</guid>
      <description>385! Vous êtes déjà 385 signataires qui demandent à notre Maire de:
 Décider d’un moratoire afin d’engager sans délai la diminution de la densification des projets en cours ou à venir. Lancer immédiatement une procédure de révision du PLU.  Si vous n&amp;rsquo;avez pas encore signé la pétition, il n&amp;rsquo;est pas trop tard. Signez-le en ligne !
Notez que nous vous demanderons votre nom, votre adresse à Bernin, et votre adresse e-mail.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lettre au Maire</title>
      <link>https://ah-clem.github.io/sbb-proto/blog/2022/01/06/lettre/</link>
      <pubDate>Thu, 06 Jan 2022 13:50:23 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://ah-clem.github.io/sbb-proto/blog/2022/01/06/lettre/</guid>
      <description>Dans le cadre de la campagne de signatures de notre pétition, voici la lettre que nous avons adressée à Madame le Maire pour solliciter une rencontre. A ce jour (06/01/2022), nous sommes sans réponse. Bien entendu, nous vous informerons des suites de cette demande.
 </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
