<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blogs on Stop Beton Bernin</title>
    <link>https://ah-clem.github.io/sbb-proto/blog/</link>
    <description>Recent content in Blogs on Stop Beton Bernin</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr-fr</language>
    <lastBuildDate>Wed, 03 Nov 2021 05:06:47 +0100</lastBuildDate><atom:link href="https://ah-clem.github.io/sbb-proto/blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Signez la Petition</title>
      <link>https://ah-clem.github.io/sbb-proto/blog/2021/11/03/petition/</link>
      <pubDate>Wed, 03 Nov 2021 05:06:47 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://ah-clem.github.io/sbb-proto/blog/2021/11/03/petition/</guid>
      <description>SIGNEZ LA PÉTITION &amp;ndash; StopBetonBernin Aidons notre Maire à tenir ses engagements et à reprendre le contrôle de l’urbanisation de Bernin !
Signez la pétition &amp;ldquo;en distanciel&amp;rdquo; Signez la pétition via ce formulaire ! Notez que nous vous demanderons votre nom, votre adresse à Bernin, et votre adresse e-mail. Nous ne diffuserons pas votre adresse e-mail !
Signez la pétition &amp;ldquo;en présentiel&amp;rdquo; Nous vous proposons de nous rencontrer pour une signature papier sur la place de la bascule les samedi 13, 20 et 27 novembre et 4 décembre prochains de 10h à 12h.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nous sollicitons votre avis</title>
      <link>https://ah-clem.github.io/sbb-proto/blog/2021/10/27/avis/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Oct 2021 13:49:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://ah-clem.github.io/sbb-proto/blog/2021/10/27/avis/</guid>
      <description>Bonjour,
Comme nous nous étions engagés dans le compte-rendu des réunions des 15 et 16 octobre dernier, vous trouverez en fichier attaché une proposition de pétition adressée à Madame le Maire de Bernin. Nous sollicitons votre avis sur ce texte et pour cela, merci de nous faire part de vos éventuelles remarques au plus tard le lundi 1/11.
La signature de cette pétition se fera « en ligne » par l’intermédiaire d’un blog que nous allons créer (merci Robert).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Appel</title>
      <link>https://ah-clem.github.io/sbb-proto/blog/2021/09/21/appel/</link>
      <pubDate>Tue, 21 Sep 2021 18:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://ah-clem.github.io/sbb-proto/blog/2021/09/21/appel/</guid>
      <description>Plus de 340 logements en 8 ans sans compter les opérations individuelles alors que le PLU stipule 200 logements sur 10 ans ! Cette densification incontrôlée s’accompagne de nuisances environnementales et de problèmes de sécurité de circulation majeurs. </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
