<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>tracts on Stop Béton Bernin</title>
    <link>https://ah-clem.github.io/sbb-proto/tags/tracts/</link>
    <description>Recent content in tracts on Stop Béton Bernin</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr-fr</language>
    <lastBuildDate>Fri, 04 Feb 2022 13:50:23 +0100</lastBuildDate><atom:link href="https://ah-clem.github.io/sbb-proto/tags/tracts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Lettre Ouverte</title>
      <link>https://ah-clem.github.io/sbb-proto/blog/2022/02/04/reponse/</link>
      <pubDate>Fri, 04 Feb 2022 13:50:23 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://ah-clem.github.io/sbb-proto/blog/2022/02/04/reponse/</guid>
      <description>Madame le Maire, Il nous semble indispensable de disposer d’une feuille de route claire (PLU), d’un plan de développement des infrastructures et d’un plan local de déplacement. Lors des nombreux échanges, dans le cadre de notre pétition, les Berninois nous ont fait part de leurs interrogations, voire de leurs inquiétudes.
 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>385 Signataires et Une Réponse</title>
      <link>https://ah-clem.github.io/sbb-proto/blog/2022/01/14/385_signataires/</link>
      <pubDate>Fri, 14 Jan 2022 13:50:23 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://ah-clem.github.io/sbb-proto/blog/2022/01/14/385_signataires/</guid>
      <description>385! Vous êtes déjà 385 signataires qui demandent à notre Maire de:
 Décider d’un moratoire afin d’engager sans délai la diminution de la densification des projets en cours ou à venir. Lancer immédiatement une procédure de révision du PLU.  Si vous n&amp;rsquo;avez pas encore signé la pétition, il n&amp;rsquo;est pas trop tard. Signez-le en ligne !
Notez que nous vous demanderons votre nom, votre adresse à Bernin, et votre adresse e-mail.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Signez la Petition !</title>
      <link>https://ah-clem.github.io/sbb-proto/blog/2021/11/03/petition/</link>
      <pubDate>Wed, 03 Nov 2021 05:06:47 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://ah-clem.github.io/sbb-proto/blog/2021/11/03/petition/</guid>
      <description>SIGNEZ LA PÉTITION &amp;ndash; StopBetonBernin Aidons notre Maire à tenir ses engagements et à reprendre le contrôle de l’urbanisation de Bernin !
Signez la pétition &amp;ldquo;en distanciel&amp;rdquo; Signez la pétition via ce formulaire ! Notez que nous vous demanderons votre nom, votre adresse à Bernin, et votre adresse e-mail. Nous ne diffuserons pas votre adresse e-mail !
Signez la pétition &amp;ldquo;en présentiel&amp;rdquo; Nous vous proposons de nous rencontrer pour une signature papier sur la place de la bascule les samedi 13, 20 et 27 novembre et 4 décembre prochains de 10h à 12h.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Appel</title>
      <link>https://ah-clem.github.io/sbb-proto/blog/2021/09/21/appel/</link>
      <pubDate>Tue, 21 Sep 2021 18:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://ah-clem.github.io/sbb-proto/blog/2021/09/21/appel/</guid>
      <description>Plus de 340 logements en 8 ans sans compter les opérations individuelles alors que le PLU stipule 200 logements sur 10 ans ! Cette densification incontrôlée s’accompagne de nuisances environnementales et de problèmes de sécurité de circulation majeurs. </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
